日本YouTuber「跟親妹接吻」超開放

日本YouTuber「桐崎栄二.きりざきえいじ」擁有292萬名粉絲，而他在今年4月所上傳的一支影片卻在近日引起關注，他跟妹妹兩人輪流轉動輪盤，並且完成指定項目動作，而最令人感到驚訝的是，內容中竟然有「親親」這個選項，只見兩人一點也不避諱的在鏡頭前完成任務，讓許多網友紛紛懷疑「到底看到了甚麼」。

根據外媒報導，「桐崎栄二.きりざきえいじ」在4月時，上傳了一部名為「24小時與妹妹用輪盤決定生活，家庭崩潰開始…」的影片，內容即為自己跟妹妹輪流使用輪盤，並轉出接下來要做的事情，不過妹妹一開始就勁爆的轉到「接吻」的選項，兩人只隔著保鮮膜就真的親了上去。

儘管事後妹妹崩潰的打了哥哥一巴掌，整個人滾到床上耍賴，不過短短幾秒的時間，卻帶給觀眾不小的衝擊。不僅僅只有這個影片，在其他「桐崎栄二.きりざきえいじ」的影片當中，兩人也時常做出親吻的行為，更出現躺在同一張床上睡覺等親密的畫面。

許多網友在看完影片後紛紛表示，「這種想都想不到的事情，他們竟然做了…」、「怎麼有辦法辦到這樣的事！」、「以家人的關係來說，這樣的舉動好像有點過火了…」。

原文網址: 百萬YouTuber「跟親妹接吻」超開放 24hrs挑戰網看傻：竟然做了 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

成日搵翻譯睇下佢講乜鳩

我又覺得冇乜問題喎

連登仔：

之前都有個鬼佬 youtube8拍過
最後被人踢爆造假，條女唔家姐嚟

肯定已經扑咗

冇中譯 冇人睇啦

跟他人親妹接吻

乜原來佢仲撈緊
以前好鐘意睇

原來只係就咁錫一啖，仲以為係咩打茄輪，無咩值得㩒入去睇

隔住保鮮紙就錫得
咁隔住個套都插得啦

好耐以前睇過條友，專做偏激野上位
好似推倒呀妹，沖涼整蠱呀妹

是但啦

佢個妹出左境未

細個成日打佢個妹格

唔比人翻譯

隔住張保鮮紙

加埋𨳒閪吖嘛

屌你駁唔刀